Oh Miss Woodhouse, denk je dat we het ooit zullen vinden? '
"Zeemeerminnen en haaien!
Onzin!
Mijn lieve Harriet, wat denk je?
of Waar zou het gebruik van zijn dat hij ons een charade bracht, gemaakt door een vriend op een zeemeermin of een haai?
